偽韓妹相隔半年後又比人屌

利申先：本人唔係Ricky Chow只係睇唔過眼呢條偽韓妹
半年前呢個偽韓妹page冤枉金黃店樂文文具公司人血饅頭，引起一眾連登仔聲討，今次佢分享完盜版link不突止，仲公審事主轉頭
希望大家可以report到條柒頭偽韓妹收皮

傳送門

上次事件：屌你老母有黃店食人血饅頭

今次事件：

除咗report佢個page，同時都可以將呢條八婆嘅facebook link send比各大電影公司，希望佢地唔好同偽韓妹合作，好似tvb戰線咁

話說，韓國直飛啲口罩揾到人帶過嚟未？

推

推到佢仆街

1土

推到佢訓係到

偽韓妹幾時收皮

快啲收佢皮

正皮咗未

佢真係好撚八婆

半年前班巴打冇乘勝追擊，我地接力

推

半年前樂文俾佢搞到幾慘

努力推啊，冇乜人

求下大家幫我推

P仔幫唔到

幾時甩p

巴打正皮咗未

推到佢收皮

終於見到你

呢個港女page點解睇完盜版share仲可以聲大夾惡屌人嘅？

我都開咗post

一齊屌7佢

pish

正皮再推是常識吧

push

上熱門

Push

人西

呢條真係垃圾黎

推！！

記得佢年頭借題發揮屈樂文

睇返佢個page話人哋覺得佢係KOL（而佢唔係）
所以俾人放大件事嚟講

佢都弱撚智
貼盜版link 不論你係阿豬阿狗都係錯架啦
佢仲要轉移視線來合理化自己
無撚嘢啊

好撚柒 乜撚野臭閪黎

而家咪又係借題發揮

佢哋講嘢不嬲都係好串 得罪人多
叫人唔好道德枷鎖佢 但佢之前都係咁對人

咪又係整出嚟

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

港女：總之我無錯

呢啲咪自打嘴巴囉
仲要大大聲

死港女一枚！有錢有著數就現形，明明自己食開人血又扮無辜

串還串，大把人開page講嘢串串貢
但偽韓妹唔好老屈完人delete post
再出個委屈post就當無事發生過

條臭閪串過馬撚
睇佢啲post
成班友根本就圍爐自high
抵被人屌爆啦
仲要咁遲
一早就應該屌到佢反艇啦

仲要話自己唔收錢唔係kol
根本連kol 係乜都唔撚清楚
有網友話佢入多咗蟹貨無人要
就屈人撻訂唔要 博同情水人賣
好心唔好做到咁出面啦

見到連蝦頭經理人邵子風都屌柒佢

佢既然講得意見接受
態度一撚定照舊
咁就唔好怪人屌到佢反艇啦

有無相
個profile pic成個會計妹咁

真係要？

#50馬德鐘巴個po有
慎入

抵佢有今日

睇到真樣仲柒

屌佢老母

agger
但你應該用推文

最後條友買到幾多個KF94？放幾多錢？
睇大陸盗版已經柒，仲要唔認錯

好撚樣衰啊屌

冇飛機，運唔到嚟香港

佢同佢啲同黨簡直係好似中撚咗金仔核幅射咁撚樣
一岩一忽咁

好想收佢哋皮

狗改不了吃屎的臭閪
認真 我發覺鐘意韓國野嘅人 都係有啲問題
我無見過喜愛日劇、美劇嘅係咁撚煩膠

請繼續推曬兩個post
比多啲人知條臭閪威水史

接力

who

Q

偽韓妹仲扮同路人添
班仆街嘅臭史真係講一日都未講完

話樂文人血饅頭賣20蚊個kf94 點知同日龍門開post都係賣20蚊個
叫偽韓妹屌埋龍門又唔敢 雙重標準
事後偽韓妹仲捐物資俾龍門賣

兩邊一齊推啦

推呀

佢個page幾時執

條腦殘係咪以為電影業啲人唔撚洗出糧唔撚洗食飯，講撚啲侵權大陸網好似係Netflix Spotify嘅alternative咁，瞓撚醒未

願聞其詳

第一次就話自己識pepe pop up store老闆，跟住聯同白影威脅樂文話要燒樂文間舖。依家唔知有無人睇過白影所謂嘅fc呢
偽韓妹同白影咁frd 白影又同國難咁frd 人血饅頭一條龍

圍威喂

之後就係有人放上連登嘅口罩人血饅頭事件 龍門同樂文都賣20蚊kf94 樂文就俾佢屌人血饅頭 龍門賣就無問題
過咗一個月左右偽韓妹仲捐物資俾龍門義賣
龍門x偽韓妹x白影x國難 真係完美組合

一丘之貉

由佢把口講出嚟 份外好笑

0

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區